有無巴絲打試過搵easy job center搵工 ？

其實我朋友想搵依啲中介公司搵工
好擔心佢比人呃
求巴絲比啲意見

比人呃過未知中介有幾仆街囉